覺得讀大學好簡單既同我入來

點解我上到大學到依家一堂都聽唔明咁on9

因為你真係on9

智商問題

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

屌 我讀到year4都聽唔明啦
大驚小怪

真心我都係

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

Sem 2會好啲 好似係

咩科

你咪答咗你自己囉

自己睇書 有時係教授問題

明先恐怖

一聽就明洗乜比幾皮嘢一年學？

學資處

連登仔成日溫書又要同你講咩

揀錯科

個個唔明扮明咋，我見個fd好認真聽，之後問佢頭先個頁講咩，點知佢都唔明

其實大學真係自己睇返reading list d 書再去上堂先會明

背啦

屌你老母

唔罷課反而去返學？想死呀？

因為聽唔明都可以照pass

背熟passpaper就ok

我又係一鬼樣，仲要有陣時我專心唔到聽書，lecturer講完既野通常要時間去消化

轉系啦，未必係你問題

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees